Kfc算唔算快餐店？

前面排得嗰5條友都可以等成15分鐘
定係專登做咁慢

=垃圾站

庇護工場

mk妹係咁上下，釣到西裝友咪自動波

好撚痴線 前面得嗰5丁友 但已經排咗成廿分鐘

慢餐店

夾幾件雞勺個飯都可以轉十個圈

好撚垃圾
都係果句
Kfc既管理層好垃圾
同m記冇得比

執一個餐執成5分鐘 聽一首歌前面先小一個人

等15分鐘, 成日發生啦. 尤其是夜晚.
你係咪好少買

夾兩件雞 咁啱隔離同事又夾 傾兩句再返埋位之後再斟嘢飲再傾無限loop